星期日喇 嗚嗚嗚

我會勸你早啲瞓

木

你講dayoff係星期日？

木，off 6 7

我想要更多星期六

7 日之後比你

星期一都放

ok 🇯🇵

屌你老母

屌你老腸

9?

撚貓咋嘛